moleskine smart pen

到底好唔好用？

我都有諗過，但支筆個樣。。。

巴打有冇去舖頭試過？